# R-vision

## Запуск сервисов

Параметры подключения к nats и путь до передаваемого файла можно настроить в `src/config/Config.ts`


Запуск nats:

`docker-compose up`

Запуск reader:

```
npm i
npm run build
npm run reader
```

Запуск writer:

```
npm i
npm run build
npm run writer
```

В ридере есть скрипт позволяющий сгенерировать файл (размер можно отрегулировать в исходном коде).
Для генерации файла, необходимо запустить:

`npm run file`

## Комментарии

Потратил на это около 8 часов в сумме вместе со всеми разбирательствами.

1. Обработать ситуацию, когда сервис Reader отправляет сервису Writer больше данных, чем тот может обработать.
   
 - Выполнено.
   
2. Реализовать поддержку различных видов транспортов (например websockets)
   (Возможно дополнительно поддержать обработку различных видов данных)
   
 - Не выполнено. Не успел. Но как это сделать понимаю. Если необходимо доделаю.
План такой: 
Описываем единый транспортный интерфейс с методами подписки и отправки сообщений.
Конкретный транспорт должен будет имплементировать этот интерфейс.
В сервисах использовать уже конкретный транспорт, задавать его или в конструкторе ил ив ручную или в соответствии параметру из конфига.
Таким образом получаем возможность легко добавлять любой транспортный механизм, главное чтобы он реализовывал наш интерфейс.
   
3. Покрыть тестами
   
 - Не выполнено. Вот здесь я думаю у меня возникнут проблемы. 
Я не писал никогда юнит тесты. 
Я писал когда-то тесты АПИ, но без моков без всего прочего.
Думаю, на это у меня уйдет много времени, чтобы научиться правильно это делать.
   